一小群先鋒公司已經證明，每個員工都有可能享受到所有權的果實——每個工作中的人都可以成為自我管理的“微企業家”，擁有自主權並有機會晉升。 資本主義最大的問題是什麼? 沒有足夠的資本家|jakemeth | 2020年11月21日|財富 
 在此前的28年比賽中，Brandstorm的決賽選手都是在巴黎親自向公司高層展示自己的創意。 “重質輕量”:為什麼像歐萊雅這樣的公司現在打算利用虛擬活動來招聘Kristina Monllos 
 這款噴頭配備了20個精密黃銅噴嘴，覆蓋面積可達3,600平方英尺。 用灑水車保持草坪新鮮|大眾科學商業團隊|020年10月30日|大眾科學 
 為了特雷門琴的100週年紀念，穆格推出了華麗的克拉沃克斯百年紀念——胡桃木櫥櫃，黃銅天線和大量奇妙的旋鈕和錶盤，克拉沃克斯看起來就像從一個戰前的錄音室出現。 每日緊縮:Facebook約會登陸歐洲|Anthony Ha | 2020年10月22日|TechCrunch 
 胡桃木櫥櫃、黃銅天線和大量奇妙的旋鈕和錶盤，Claravox看起來就像從一個戰前的錄音棚裡出來的，這確實是它的初衷。 為了特雷門琴100週年，穆格推出了華麗的克拉沃克斯百年紀念|德文·科爾杜威| 2020年10月22日|TechCrunch 
 但這個項目遇到了網絡高層的嚴重障礙。 《冬天的骨頭》之後的生活:黛布拉·格蘭尼克談尋找J.勞和女導演的困境|馬洛·斯特恩| 2014年10月24日|每日野獸 
 所以，也許我們應該從那些黃卵巢的女性身上吸取教訓:喜劇和女權主義是長期以來的夥伴。 喜劇演員和女權主義獲得笑聲|Agunda Okeyo | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 但就在他接受嘉獎的時候，軍方高層正在處理他的退伍事宜——他們發現他是跨性別者。 支持LGB，反對T:五角大樓仍然有變性人禁令Tim Mak | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 消息人士稱，軍隊高層“非常嚴肅地”對待這種違反尊嚴的行為。 2014年9月3日，《每日野獸》報道 
 有消息稱，雖然視頻可能很有趣，但軍方高層“非常嚴肅地”對待這一事件。 2014年9月3日，《每日野獸》報道 
 每艘船都配有船帆和十二支槳，還有一門小銅炮。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 “我不知道那是不是銅鼓，上面印著‘Eblubust Unum’的那種，”斯洛克姆太太說。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 1825年，一位名叫莫里斯·加維(Maurice Garvey)的模特在這裡製作了精美的銅製相框。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 空氣中瀰漫著乳香的香氣，乳香在一個放在托盤上的黃銅器皿裡悶燒著。 塗料| Sax侯麥 
 Latten是指薄黃銅片的術語，以前用於錫鐵片。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾